如果牙joe 呢2個月大病入廠 邊個做總統

睇牙joe 佢d機能都好似頂唔到太耐

賀錦麗日夜同佢吹, 榨乾, 半條人命

副總統頂上